4條傻西沖左入去先扮和理非非呀

樓主五毛，69已經不停開post搞事

搞你老母

做撚到野

分化撚你好

咁都叫分化？ 自己禁入去睇下囉

得果1000蚊 咁撚熱要我反佔中 咪撚野呀

睇黎係真五毛

睇清楚個主題先啦 傻西

樓主死全家

樓主五毛死全家

我唔係五毛咁你係咪死全家

涼住冷氣講風涼話，爽唔爽呀

疤狗質素

p牌爽d

你走啦, 我幫你頂住

又秒 秒曬啲偽善者

樓主蝗迷🤦

唔識佢

我迷恩尼斯達

你仲似5毛啵

成個月有一半係膠post，阻撚住哂

blk得

樓主三毛 爸爸警察 老母做雞